九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

究竟九東初選未完？定係九東初選唔計數？

九東目標5席贏3席，宜加5席都宣布參選乜撚野事？

本身就係有問題 你出5隊仲要四日前先嚟棄選？
咁快必同志偉係咪繼續宣傳自己去到9月2號？
係嘅話 可能有成萬票射落海
唔係你喺度叫人唔好投 就會個個唔投
正確做法你想贏三席就出三隊 咁就初選6選3
問題係6選3志偉好可能會收皮(事實證明都係)

咩撚野叫選民要尊重初選協議？初選協議 係選民定出黎？定係你地參選人自己定？你搞清楚好喎！

選民睇完初選結果後，轉投初選頭三名去集中票源，天經地義，點解要9月先出最後決定？輸打贏要？唔好撚成日攞保皇黨出黎講啦...傳統泛民你輸撚哂啦！

樓主快啲走
泛民打手好快會出嚟咬你

連登有大量泛民機器唔係第一日嘅事

所以建議大家直接㩒我個名，揀追故模式，我只會copy有用留言或者可能覆下大中華膠慳返大家啲時間，睇多啲有用嘅資訊

比教主講撚中 初選真係玩鳩大家
屌你睇民調 咁初選嚟托柒

出po10分鐘都冇，已經好多負評了

事實上仲有班泛民唔肯讓位e.g.教育界葉建源
如果民主派只有泛民光譜仲算民主？

入唔到選嘅咪出嚟幫其他人拉票囉
唔好死都想入去

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚文豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.排第五的胡生已經報撚左名

九東三席最民主組合:
傳統泛民團隊: 譚文豪+胡志偉+Plan C
國際線團隊:黃Gphone+梁凱晴+國際線Plan C
本土團隊: 李加達+Plan B+Plan C
咁咪得囉！全力拉票啦！仲爭咩姐！
總知唔同光譜都要有，如果最後有2隊泛民參加，即係𠝹自己光譜嘅票！
快必做人地PlanC算啦

算鳩數, 一早講左個問題
一定有人唔識走去投4, 5 失晒D票
你話PLAN B 梁凱晴都算, 投得黃之峰代表你都接納左PLAN B呢個OPTION
仲4, 5參選

根本過氣泛民唔肯退！

教協擁有全港最多教師會員，而佢又有8成會員支持佢出選，另一位想參選既有幾多老師支持佢出選，有冇資料？

其實呢⋯

我印象初選前聽新聞講，對一刀切出3隊有意見既反而係素人果邊，理據係唔可以否定隨住時間增加曝光，素人支持度會上升到反超前面既可能性，而且初選對泛民呢啲已經高知名度有鐵票既老屎忽係比較有利，所以先協議留空間俾人後來居上

至於咁做策略上，時間上係咪不智要事後分析先知，但既然事前協議係咁就應該要照跟，唔好輸打贏要，好撚肉酸丫

咁點解佢拒絕參加初選呀，8成支持？功能界別唔應該只睇自己界別嘅支持度，應該有大眾去定斷。照你咁講，商界果d當選人有100%建制派支持添，係咁咪反映到民意？係呀市民係冇投票權啊，咁係咪市民就冇say?你係咪支持功能界別繼續小圈子選舉？

協議佢地自己訂，根本就冇尊重民意4日前先退選，咩邏輯？佢哋6個係咪咁冇腦呀？

擺明係預左gphone會被DQ先唔只出3席啦

屌你老母過左半個月先講有問題
食屎啦
係有心既 初選前一兩個星期都知係出5隊
之後睇民調結果 再投
你果時唔出聲 唔搞大佢？
係on9架 但呢個係協商出黎既結果
尊重啦屌你老母

我講左好耐架啦
D人成日話跟規矩做野無問題, 無視違反數學
個劇本擺明係白鴿+青山(人社分院)夾埋逼走素人本土

當晴B死架

教協已經係內部做過意見調查；另一位想參加初選，都要顯示佢有幾多老師支持佢出選先得架，如果教協有8000名會只已經表示支持葉建源，如果另一位冇明確老師數目支持，咁仲需唔需要初選？功能組別只係反映業界，如果要聽所有選民既意見，呢個point好似唔係好有邏輯
商界係公司票，不嬲都知道唔係反映佢地界別所有既意見啦，你呢個例子似乎唔係咁貼題
另外，如果功能組別係個人票既組別，幾乎都係泛民主派當選㗎啦。

果陣有好多人屌過架 (包括我)

啱呀 飯民網戰勁

邊度變8000個出黎

如果李嘉達係第五, 佢地又唔會咁架啦

係囉 胡生快啲退選

係囉 推爆佢

事但啦
下年有得選再講

on9下年先選啦柒頭

你係要屌啊，我早講遲講你咪又係屌，唔好喺度talk shit la屌

乜你認為佢地會聽？我講咁撚多次呀，果班過氣撚樣咪照撚去參選！

尊重？乜撚嘢叫尊重協議呀？個協議係邊撚個定㗎？又唔係選民定！我就係尊重民意先叫大家淨係投頭三個！你尊重緊邊撚個呀？

初選前已講咩遊戲規則，你急咩？

請善用起底功能

機制又唔撚使咁，初選前又唔撚識反對
屌你老味輸打贏要，你試下死肥仔第五？
食相唔好咁撚難睇啦，屌你老母

唔明你個point

其實而家頭三先係happy ending, 各取所需
最尾講民調, 到時唔服的係選民, 唔係候選人, 結果係一堆票射哂落海攬炒

走啦熱狗

依個真. 如果事先咁講反而好好地
依家係事後有晒初選結果 見到個件所謂本土派掛第三先咁講

過氣撚樣，都好過你個冇人識嘅鳩縮死肥仔啦
口頭行動派，咁撚驚就提高自己知名度先啦

你又知，你先知嚟㗎？
咁聰明屌你老母初選前唔講？

我記得選前已經係咁講, 到時睇民調棄選咁

根本成個安排就係ON9
參選個6件所謂民主派 人人都要被人屌啦
根本咁玩法 當初就係為左自己利益計算

你幫手去其他po share此po就救到我
Assemble!

其實邏輯上係幾好笑，初選九東有接近十萬人投
選前民調憑乜野可以話比初選有代表性 點解可以凌駕初選結果

支持搞初選嘅人d logic

Push

我投比死肥仔架
但你又知唔知初選係由邊一班討論而成？
咪就係一班素人區議員囉
係班素人驚肥仔唔夠票呀
你係真屌 留到今日先開po屌？

屌，都無得選啦，重講選舉把撚咩

民主就係咁 有選舉權被選舉權
你唔鐘意可以唔投佢

咁你咪去屌鳩戴耀廷囉
唔好唔記得呢個係六個初選候選人同意嘅嘢
包括 GPhone 同鳩縮死肥仔

輸打贏要？你再咁樣保皇黨會贏㗎

只要有機, 邊個唔會厚臉皮去R呢份工
建制咪一樣咁..無分別架

初選話出5隊咪5隊囉，嘈乜野姐

樓主真係笑大人把口，班鳩縮派素人區議員為支持個鳩縮派死肥仔支持個機制，而家自己排第三，就出嚟逼人退
屌你老母輸打贏要到咁，我寧願投比譚文豪啦

其實我唔care肥仔輸贏，只係見到5席出5席真係好撚大問題點35+

同埋

其實邏輯上係幾好笑，初選九東有接近十萬人投
選前民調憑乜野可以話比初選有代表性 點解可以凌駕初選結果

係咪唔尊重初選啊？
係咪分化啊？
係咪pr啊？
係咪熱狗啊？

初選唔係選民定點尊重呢？民意頭三已經最具代表性
有問題指出就係分化？
你係咪過氣撚樣啊？
定係泛民機器啊？

是撚但啦，反正都押後一年

無施得來唔投

你mon左我好耐？你ban同路人？你捉皃？乜原來民主派思想係咁極權㗎？

但定到選前幾日先退真係好冒險 係都早少少唔係個個都咁快接受到資訊
九東total先5席 勁易炒車

九東六個參選人同意呢個玩法。六個都係鬼對不對？

唔係要屌人，係選民揀咗最高票嘅頭三個去出選就最大機會贏！屌乜者？係咪分化？理性討論都唔得！

都冇得選啦

唔係要屌人，係選民揀咗最高票嘅頭三個去出選就最大機會贏！係咪鬼唔係重點

係得九東咁柒姐

慘豬

屌你老母啦傻閪

留名, 睇睇

純粹數學上計
完美scenario
假設有信心做到63:37
岀5隊平均有12.6%票
淨低如果建制夠膽岀3隊
平均12.3%票

唔投我地民主正宗就係鬼

聽講有退選

根共識同違反數學係兩回事
我相信初選投李嘉達的如果佢初選真係三甲不入都會接受，但而家

你咁樣保蝗黨就會贏㗎啦借問聲你同政府製造恐懼有咩分別？

要official退只有731前選

jm9啫你
又唔同意搞初選
又喺度鬧人攬炒
咁你想點

屌你塞撚返去你老母個臭閪啦
有講錯咩？
參選人冇參與過初選協商既過程
唔好將個問題spin落泛民同本土到

所以我咪叫大家淨係集中投頭三位囉，最大機會贏的三位嘛！

快必一定係最唔可能選到果個

一早已經傾好 個機制
係最後根據民意退選

喂，你冇講錯啊，你同支國一樣乜撚嘢都啱晒㗎
Btw錯嘅唔係你
錯嘅係佢哋嘅logic。
明明初選頭三位代表著最大機會贏的頭三位，咁點解唔集中票源係佢哋身上呢？由頭到尾都冇講過話唔比頭泛民，你by泛民可以集中投譚文豪，本土投番本土，有咩問題？點解泛民要開3隊出選？

想叫大家集中票源投最大機會贏的頭三位第四第五位勝算小，唔使再嘥時間參選

依家都冇得選啦

都押後啦，咪等出年45+囉.......如果仲有得選的話

但係5個都想選

你唔撚聽人講嘢
你真係以為班泛民係同一個黨
啱呀 初選頭3個最大機會
你係要屌協商既人
而唔係泛民
佢地係參選者
唔係策劃者

但係大家初選之前都已經知係會出五隊

From vote4hk
本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以3席為目標，共6隊出戰初選，出線名額為5隊（初選票數最低的名單退選）。選舉前夕，民調排名最後兩位的候選人需棄選。

我都明樓主係想搏最大機會嗰三席
個問題係勝算少係咪真係唔使參選
好似上一屆Heidi Chu都冇人諗過佢會夠票攞兩席 佢自己又冇擺到名單第二位
結果就益咗何君妖
所以係咪都應該要諗下有定多兩張名單 for plan b or 比預期多嘅得票係咪都合理呢

想睇泛粉出招

其實唔洗理佢初選詳細點玩
你同意佢理念就玩
唔同意就走
成件事冇咩討論空間
利申 唔同意

嗱理性討論

咁但係機制係九東參選人協調出嚟，所有九東選民係事前知悉嚟投初選，選民知道個玩法仲投唔係支持至少都表示默許（冇理由你唔同意仲去投咁搞笑吧？），事前亦都冇表達到足夠強烈嘅反對聲音令到戴教授/九東六個改機制，而家選完有結果先嚟逼人棄選唔係先係唔尊重九東嘅選民咩？

另一個問題，先退一萬步當呢個做法冇問題，但連登都代表唔到所有選民聲音，至少一大班中產/中年/銀髮唔會上連登，你要推動第四五位棄選，點先可以證明唔係淨係得一部分連登仔支持呢個做法？靠係連登開po屌即使你推到1001上熱門幾千正評又代表到咩？手足會唔會有其他行動嚟顯示比參選人睇你呢個諗法有足夠支持（人數+唔同年齡層）？例如連署？諗唔到例子

利申：非該區選民，票投本土

如果出5隊咁初選黎把撚？

你真係好奶得個喎

喂就算泛民唔同黨，但佢哋光譜一樣，票源就一樣，依家佢哋票源少咗，自然就要取捨㗎啦，初選都爭唔撚到兩席啦，仲點大選贏2席呀呀？

我冇話過要屌，個撚個鍾意參選我都控制唔到㗎，我屌黎有乜意思？我只係叫人集中票源投頭三位就咁簡單

制定協議嘅時候就話佢哋有份定，俾人屌果陣又話佢哋只係參與者，彈出又彈入

叫人投頭三可以 但將遵守遊戲規則既傳統泛民講成係「輸打贏要」 係咪錯晒

咁咪泛民自己兩個夾埋一席出選囉，做乜分開出？我擔心你哋泛民自己互相𠝹票炸

樓主係咪以為自己d字整到五顏六色 斜體同落底線講野會大聲d

因為初選完咗，明明就可以作決定。但佢拖到九月先至決定，係咪想推翻初選結果？宜加輸咗嗰啲又去參選仲算唔算輸打贏要？

建議樓主睇下黑爾數額點work，你就會明點解唔可以夾埋一席出

拉拉拉拉拉

總之規則講左就講左，你有冇諗過啲初選選民嘅投票行為同規則都有關係？如果規則唔係咁定，可能初選結果亦會唔同左。初選選民嘅意志唔止反映個ranking，亦反映大家接受左套規則。你連呢點都唔明白，仲學人分析

如果你覺得規則有問題，啱呀，Challenge喇，Challenge當日要求規則咁定嗰班人喇，Challenge 佢地嘅智商喇，Challenge佢地冇足夠智慧入立法會幫大家爭取喇 --- 丫，原來係班素人，咁係咪要叫李嘉達負上責任要退選呀？

你唔支持泛民即係熱狗共諜啦，你對唔住死左既義士

一路屌泛民話冇屌
要屌都唔係屌呢樣嘢
再者佢地光譜都唔同啦
你有冇分析過飛機師同另外兩個泛民
食咩票源？

你自己都識講要屌就屌個制度
屌搞手
咁咪去同搞手講

我奶？只係睇唔過眼成日將啲問題
亂spin去冇討論價值既位
你唔係分化撚呀 但你做緊分化既嘢

？

係，應該5區總遲變相公投到是一定贏到共產黨啦

我緊係知啦...多一倍票咪當一個議席嘛，你講heidi個case咪就係咁囉...根據你所講，你認為可以攞多一個議席嘅，咪叫佢哋夾埋一齊出囉，佢哋分咗出嚟一陣變成互𠝹票

我係咪要見泛民commander

有用

2020年仲講教主 熱狗味濃
初選無定好議席數目係有瑕疵唔完美可以改善 但亦係出於dq同素人曝光嘅考慮
既然當初已經有共識選民又無反對又投咗有結果 唔知你嘈啲乜
就好似2016美國民主黨堆人屌鳩electoral college一撚輸打贏要

你去揾佢傾下囉

我有冇屌譚文豪啊？佢贏咗我冇撚屌過佢喎，我一直屌緊排第四第五位果d

咁你認為佢哋兩個票源有咩分別？係咪各自分開出選各自足以贏到一席？

討論同分化只係一線之差

我明你嘅意思 我都有諗過民主派其實所有人放曬同一張名單，完全唔理最後一席就唔會鎅票

但只要一日仲有黑格數額，一日都要冒住鎅票嘅風險

夾埋一齊出又驚攞唔到最後一席，唔夾埋一齊又驚鎅票
所以最尾都係睇究竟大家配唔配到票，前三張名單夠票再讓畀第四、五張名單
個人覺得呢個已經係我哋做到最好嘅策略

九東真係搞唔撚掂
學下新西啦
仲要全部本土
子悅BB

如果有選民係未有初選結果之前
表晒態無論如何都只投第一,二同三
咁成件事就有公信力

弊在依家係事後見到個初選個結果
自己心儀個D派系入左頭三
所以先改口風

冇得揀之下咪投葉生，原來有得揀，但葉生唔比人揀下

同埋分開攞到兩席唔代表夾埋一齊都可以攞到兩席 因為你第一席分分鐘都已經唔爆票

啱，移民去新西算
幾時黎光復九東

個問題唔係參選果個到呀
個問題係個協商方案到呀
醒未呀
你覺得有問題係咪同提出協商方案既人講呀
唔係係到怪參選者

咁你咪姐係繼續小圈子選舉囉

協商果個控制到參選者？參選果個自己冇腦架？

你講一個陣 佢就會差開話題講二架啦
佢又會同你講點解明明九東有投票結果唔跟 反而要睇民調乜乜乜

其實如果教協咁志在必得，點解唔搞初選

咁你想點？5席出5席係咪合理？你認為出幾多席先合理？如果最後都係出三席，點解仲要拖到9月先決定？

所以教育界冇搞初選

請尊重初選結果講好咗六席出五隊
爭取70加樓主正分化狗

其實點解唔跟結果？

三投三不投，由五月講九東只應出三隊講到今日，夠公信力未？

駛唔駛搵返晒所有post俾你？

我要見泛民commander！

李伯你終於來了

如果你事前已經講明九月只會投初選結果既頭三 咁就絕對無問題
可惜你依家係出左結果 睇到邊D人係頭三先講 咁就有問題

shhhhhhh

出5席合唔合理我都唔夠膽保證
但係睇埋配票同埋dq，至少淨係出3張名單一定唔合理

初選結果除左係一個ranking，亦代表大家同意左「出五隊再棄兩隊」呢個機制
你又憑乜野覺得自己嘅意見比初選有代表性呀？

泛民真係好多免死金牌可以用

出5個，冇dq就投前3, 如果dq 2個，後兩個咪鄧腳，依加照咁睇都係都係賭緊會被人dq
但如果係出3個，dq 2個，咁得翻1個, 你個plan b仲可以做d咩？
唔係講好左點投都係投有去初選既人?

如果你事前已經講明九月只會投初選結果既頭三 咁就絕對無問題
但你依家係出左結果 睇到邊D人係頭三先講 咁就有問題
如果你話九月之前未知李嘉達會排第三 而又講明本土派支持者無論如何都會照投頭三 咁就服氣

目標3席，出3席有咩問題？
DQ者自有Plan B

[i][u]排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，[size=3]請尊重民意！

DQ者自有Plan B
[i][u]排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，[size=3]請尊重民意！

願聞其詳

Plan B你唔係會想講係其他有報立會但冇初選既人掛？

咁你當梁海晴係熱狗囉

一句dq者自有plan b就凌架左成個初選決定出黎既plan b

初選排第幾呀，投俾佢係你既意願定係你碌駕既意願呀？

信者得救

所謂 九東除咗佢有邊個本土啊？

不是志在必得，而係勝算在握，其實，好多功能組別都冇初選，會計，律師，醫生等等，點解只係關注教育界
同埋，佢可能已經知道手上大約有幾多票，勝算在握，冇必要初選

功能組別一直都係小圈子選舉啦，如果另一位想挑戰教協，可以另組工會，收會員，好似余慧明有萬幾個會員，佢就可以挑戰李國麟囉
個位手投上有幾多老師支持都未有，就猛叫人初選，好奇怪

揀啲來覆
係咪駁唔到

我哋甚至係轉登7月13日錄同post一個video
講明我哋三投三不投初選後policy係會咁做

詳情可以睇呢度：

一定撐！💪🏼

咁人地初選排第一，比人dq就自然搵人代替佢出戰架啦...排第4,5點代表排第1果個呀？

我淨係知Gphone初選排第一囉

冇必要？所謂嘅民主關注係因為佢唔參加初選呀，明明大把人想選

我就唔撚明，目標議席係3席，實際參選人數點解唔撚係3席，究竟係乜撚明logic

好似一個區係咁咋喎

有一個強姦犯係你屋企人，咁你所有屋企人都係強姦犯呀？

哦，原來係咁

What is your point?

咁，佢都要攞出有幾多老師支持佢先得㗎，如果佢有100個，葉建源有8000個，仲要初選？

我諗佢意思係
教協會員應該會直接投教協推舉既人

而教協係之前已經推舉左一個人並且得到多數會員支持

而呢樣野係係 另一個有意參選人搵教協既時間點之前 發生

所以佢地唔覺得要再搞初選，因為係之前無人話要初選

我自己就覺得兩邊既論點都無錯，係timing 問題夾得唔好。

一區有錯就代表成個初選都有問題？

咁都睇唔明？係咪真係理解力咁差

攞出幾多人支持佢？8000個老師？咁我夠可以話其他候選人夠有1萬個學生支持佢選啦，咁講都得嘅？照你咁講，如果要有一大堆人支持先可以參加初選，施得來都唔洗去初選啦

我個po一直講緊九東，使唔使每次都講明九東嘅初選呀，捉埋哂d on9野

認同九東初選有問題

你係撚

其實第四、五隊係睇黃之鋒 / 李嘉達會唔會畀人DQ

所以揀五隊出選其實係合理

你慌佢地比人DQ，唔派埋Plan B出黎咩最慘而家民意係支持班後生

問題排第4,5唔代表排頭三的光譜

第四五隊咪就係plan b囉

過咗提名期就冇得再提名㗎喇

咁冇辦法
如果你要喺立法會入面做到35+嘅話
咩光譜嘅人都要塞佢入去

含撚投票唔會35+
只有唔同光譜都可以進入議會先有可能35+

佢dq先算啦，分分鐘plan b最後一日先提名

佢DQ 一定係過咗提名期先至會DQ

你要做到35+ 基本上一定要含撚投票㗎啦

如果九龍東做唔到唔同光譜
靠其他區去做囉

施得來係區議員，佢已經有地區選民支持，當然可以有足夠支持去參加初選
但教育界既選民係註冊老師，好似唔係學生，所以攞到多多學生支持都冇用，仲有教協既老師會員係好大比數，而教協內部調查亦顯示大部份既註冊老師都支持佢，咁另一位想人地同你做初選，咁要有資料show 到幾多教育界既選民支持佢先得㗎

，
比教主講撚中 初選真係玩鳩大家

就呢一句而言
幾時有講淨係計九東
分明generalize 落成個初選

一係logic 唔好
一係就語癌

而家頭三已經做到啦，洗撚含

蔣文正係區議員，佢已經有地區選民支持，當然可以有足夠支持去參加初選
你地民主派成日話廢除功能組別小圈子選舉，但你宜加所講要幾多功能界別嘅選民支持，根本就小圈子。
根本就驚輸咪唔搞初選囉好似王碧雲咁，鬥過咪知邊個多d人支持囉

你咪繼續捉埋d on9野囉

柒完又唔敢認
淨係識話番人捉on9野
做人做到你成隻狗咁無尊嚴

你share我個po，叫人入黎like我po，救救樓主，咁就救到我了

柒？你人身攻擊有撚用咩

你比教主撚緊就真

你好似分唔清功能組別同直選既選民，佢係區議員，當然有足夠支持佢參與地區直選啦，而家係講緊功能組別既選民，佢得既票有幾多係可以投教育界？佢可以攞多d資料出嚟㗎嘛？
係人都知係小圈子啦
如果蔣文正咁有勝算，咁更加唔駛初選啦，直表報名就得㗎啦

所以人地宜加咪報左囉。姐係眼見既然宜加教育界2打1，咁點解當初唔初選左先...

講緊都唔明,教協既票已經贏硬,仲咩要初選呢

咪就係講緊頭三有機會畀人DQ 囉
講咗咁撚耐都唔明

是日電台

[至少38名手足上庭！] 7月31號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

是日電台

梁繼平: 請捐款支持HKDC

是日電台

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

台電日是

[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）